深夜你問我答

隨便問 翻梗工太悶 無野做

111111111

222222222

返咩工呀巴打

失眠好悶

返咩工？

快餐店高級打雜

無女仲悶

繼續問

1

2

3

4

鐘唔鐘意打機 動漫

一日打一場lol